'\" t
.\"     Title: \fBkjscmd5\fR
.\"    Author: Harri Porten <porten@kde.org>
.\" Generator: DocBook XSL Stylesheets vsnapshot <http://docbook.sf.net/>
.\"      Date: 2015-07-31
.\"    Manual: kjscmd5-Benutzerhandbuch
.\"    Source: KDE Frameworks Frameworks 5.13
.\"  Language: German
.\"
.TH "\FBKJSCMD5\FR" "1" "2015\-07\-31" "KDE Frameworks Frameworks 5.13" "kjscmd5-Benutzerhandbuch"
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * Define some portability stuff
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.\" http://bugs.debian.org/507673
.\" http://lists.gnu.org/archive/html/groff/2009-02/msg00013.html
.\" ~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~
.ie \n(.g .ds Aq \(aq
.el       .ds Aq '
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * set default formatting
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" disable hyphenation
.nh
.\" disable justification (adjust text to left margin only)
.ad l
.\" -----------------------------------------------------------------
.\" * MAIN CONTENT STARTS HERE *
.\" -----------------------------------------------------------------





.SH "NAME"
kjscmd5 \- Frameworks\-KJSEmbed\-Interpreter

.SH "ÜBERSICHT"


.HP \w'\fBkjscmd5\fR\ 'u
\fBkjscmd5\fR  [\-\-help]  [  | [\-e]  | [\-\-exec] ]  [  | [\-i]  | [\-interactive] ]  [file] 


.SH "BESCHREIBUNG"


.PP
\fBkjscmd5\fR
ist ein Dienstprogramm zum Laden von KJSEmbed\-Skripten von der Befehlszeile aus\&. Es wird das Skript in der angegebenen Datei
\fIfile\fR
mit KJSEmbed ausführen\&. Die Standard\-Eingabe (stdin) kann nicht als Skriptquelle anstelle von
\fIfile\fR
verwendet werden\&.


.SH "ANWENDUNGSOPTIONEN"




.PP
\fB\-e\fR,\fB\-\-exec\fR
.RS 4



Führt das Skript in der Datei
\fIfile\fR
ohne Unterstützung für eine grafische Oberfläche aus\&.

.RE
.PP
\fB\-i\fR,\fB\-\-interactive\fR
.RS 4



Startet einen interaktiven
\fBkjs\fR\-Interpreter\&.

.RE




.SH "BENUTZUNG"

.PP
Der meist genutzte Aufruf von
\fBkjscmd5\fR
ist ganz einfach:
.sp
.if n \{\
.RS 4
.\}
.nf
\fB\fBkjscmd5\fR\fR\fB \fR\fB\fIfile\fR\fR
.fi
.if n \{\
.RE
.\}
.sp
\&. Falls der Parameter
\fIfile\fR
weggelassen wird, wird ein vorgefertigtes Testskript ausgeführt, welches die Startgeschwindigkeit von
\fBkjscmd5\fR
misst\&.


.SH "SIEHE AUCH"

.PP
\fIkjs5\fR(1)


.SH "FEHLER"

.PP
Bitte berichten Sie Fehler im
\m[blue]\fBFehlerverfolgungssystem von KDE\fR\m[]\&\s-2\u[1]\d\s+2\&.


.SH "AUTOR"
.PP
\fBHarri Porten\fR <\&porten@kde\&.org\&>
.br

.RS 4
Autor.
.RE
.SH "FUßNOTEN"
.IP " 1." 4
Fehlerverfolgungssystem von KDE
.RS 4
\%http://bugs.kde.org
.RE
